中共即將倒台 應盡快同台灣建交 激死中共

同埋擴大香港領土
必須有咁盡拎咁盡

認同？

我去做議員

等阿英坐穩先啦

我大香港引入台灣軍人